寫App賺外快（重酬）

我想搵人幫手寫個App
Language不限, 可以cross platform就得
主要係寫個App的介面同向server拎data show係個App度
會有另外的人寫server的部份
如果有人有興趣幫手寫個App賺外快
請tg:

點解唔係開喺軟件台